Reclaim Hong Kong！Revolution of our times！

Reclaim Hong Kong！
Revolution of our times！

why times instead of time